覺得會俾咬既請入

幫推，希望幫到忙

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

push

我無野講